而家GTA Online 重有無人玩

我上網睇到啲人喺公海玩簡直係災難，外掛、小學雞亂殺人、op載具同功能（obliterate cannon)，想問而家玩緊嘅人係點樣生存
利申，上次玩係啱啱出特技競速嗰陣，嗰陣時嘅online 係好好玩

重玩緊

大把

同啲朋友自己圍威喂做任務又一日

唔會被人鳩炸咩

我啲朋友全部都退晒

日日開黎殺警

Ps4

Sick ball

成日單人戰局

之前玩過
成日無啦啦就比人殺咗
我都係單機算

好耐之前買部ps4同fd玩
解任務係咁輸會好灰
同埋一個任解太耐
無時間就棄左

真係仲有唔少 呢排玩返都有幾多人online 不過要vpn先見到人同埋玩到

有冇幫派入

依家想玩番 但開任冇人入

ps4

成日同朋友玩都斷線，係咪用vpn解決到？

用咗vpn連線係好咗好多 最少開賭場搶劫搵到人

想問pc會唔會有人玩，我同女朋友成日想玩打劫，但搵唔到多兩個人一齊玩。。。

巴打留個id 我都搵唔到人一齊玩.....

pc?有無tg

啱啱先開始玩ps4版 同以前完全唔同哂
好似坐咗十幾碌出返嚟完全兩個世界 啲車識飛又盛

係 留個gta id
tg就冇啦 line就有
得閒可以邀埋一齊玩

新果d打劫可以2人玩

Lm 岩岩down完
有緣一齊玩

洗唔洗開個集中post
方便各位巴絲可以一齊玩.....

連登有server

其實重有咩好玩？所有野翻炒再翻炒

第一個任二人

幾年冇玩 一次過玩哂d dlc係ok

你上次玩係幾時？

咩dlc ?

最近咪賭場dlc

太耐冇玩 好難追....

不如試下玩fivem? 連登有server

最近開始玩返窮到仆街
仲要係咁斷線或者中bug

我

賺第一個百五萬入咗到賭場做vip就好易玩

有冇ser
啱啱特價買咗pc
利申想full gear打大陸仔

ps3版啱啱出搶劫任嗰陣

wa，gta老鬼

如果想開個場剩係得自己或者剩係得朋友入到黎就先開GTA V單機, 入到game再pause,禁play gta online, 揀invite only 就得

Oh，原來e d 叫dlc
佢每次出dlc 我都會開一次然後就唔再掂我無慾無求，完全冇動力擦任務賺錢果d

Ps4有冇人玩

最近同朋友換咗防疫裝

咪呃人入rp ser玩啦

男人老狗係度玩煮飯仔

點樣呃呀，佢有冇咁易呃？樣主自己冇腦？你覺得唔好玩，等唔等如樣主覺得唔好玩？唔通個個好似你咁冇腦，咁易比人呃咩

btw邊個ser有煮飯仔？你玩過未？

有無ser

PS4其實都冇咩可能會見到外掛，撞到既機會難過六合彩

冇fd玩真係慘過死，依家D打劫任都要有熟手帶你先會玩到
做舊任你根本升唔到

斷斷續續玩左2年
前幾日撞到兩個無敵外掛
見人地揸住支火神射佢都唔扣血
用軌道炮都炸唔死 剩係炸爆到佢部mk 2
武器威力應該都有改過 5,6下火箭炮炸爆左我部復仇者